想為某人做些什麼事 原來這就是愛

原來我唔想失去你

我要踏前多幾多步先可以接近到你個心

做d乜先可以令你心動

聽下《水星記》
「還要多遠才能走入你的心」

還要多久才能和你接近
咫尺遠近卻無法靠近的那個人。。。

唔知佢想點

你講我知

我連個人都未搵到

有又點冇又點

有咪想為佢做些什麼事

咁死得 我都揾唔到人

搵我得唔得

以為個post係自己出

唔係同情你先為你好

係我不自覺間已經鐘意左你

你幾時先願意放低

注視下身邊既我

聽落幾慘

佢未放低ex？

可以雖然你有人約

sad 佢要時間先放到

佢個ex係大仆街來
Hurt得佢好深
佢係傷痛走返出來
但就忘記唔到總有果個仆街既印象係到

點解我自己都唔知邊個約我

睇戲

佢講下嘅